請廣傳！大家捐錢小心！大陸騙子借醫院名目騙捐現象已出現

請分享比你既長輩 要捐錢既要留意
借醫院名目騙捐現象已出現！
唔想俾人呃 一定要小心
最好就唔好捐